---
title: Hijacket Beautix Original
description: "Hijacket Beautix Original kini tersedia ukuran All SIze L, XL & XXL ada sablon belakang “Be courageous, wonders will follow" 
image: "/images/hijacket-beautix-cover.png"
slug: "beautix"
---

Hijacket Beautix Original kini tersedia ukuran All SIze L, XL & XXL ada sablon belakang “Be courageous, wonders will follow” artinya “Keajaiban akan mengikuti si pemberani” dan Strip di bagian lengan, siap untuk ukhti tampil pemberani dan lebih percaya diri, Yuk Koleksi Sekarang!